msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: inFocus v2.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-03 07:28-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-01 18:26+0800\n"
"Last-Translator: ben wei <laowei2002@gmail.com>\n"
"Language-Team: weidea <laowei2002@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_attr_e;esc_attr__;esc_html_e;esc_html__;_n;_x\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: comments.php:9
msgid "Please do not load this page directly."
msgstr "请不要直接载入此页。"

#: comments.php:16
msgid "Password Protected"
msgstr "密码保护"

#: comments.php:19
msgid "Enter the password to view comments."
msgstr "输入密码以查看评论"

#: framework.php:512
#: framework.php:521
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: framework.php:591
msgid "in&nbsp;"
msgstr "在&nbsp;"

#: framework.php:617
msgid "<em>Tags:</em>&nbsp;"
msgstr "<em>标签:</em>&nbsp;"

#: framework.php:620
msgid "<em>Categories:</em>&nbsp;"
msgstr "<em>分类:</em>&nbsp;"

#: framework.php:709
#, php-format
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: framework.php:715
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核。"

#: framework.php:722
#: page.php:29
#: single-portfolio.php:27
#: single.php:27
#: template-featuretour.php:40
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: page.php:28
#: single-portfolio.php:26
#: single.php:26
#: template-featuretour.php:39
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:137
#, php-format
msgid "Upload Successful. The following skin was added: %1$s"
msgstr "上传成功。下面的皮肤是说： %1$s"

#: lib/admin/classes/skin-generator.php:164
#, php-format
msgid "The following image could not be add to your export, it will have to be added to your skin manually: %1$s"
msgstr "下面的图像不能被添加，将手动添加到你的皮肤: %1$s"

#: lib/classes/contact.php:32
#, php-format
msgid "Form Field %1$s"
msgstr "表格字段%1$s"

#: lib/classes/contact.php:33
msgid "Your Website"
msgstr "网址"

#: lib/classes/contact.php:34
#, php-format
msgid "Message sent from your %1$s website"
msgstr "从你的 %1$s 网站发送消息"

#: lib/classes/contact.php:35
#, php-format
msgid "%1$s Auto Responder"
msgstr "%1$s 自动响应"

#: lib/classes/contact.php:36
msgid "Your captcha result is wrong."
msgstr "你验证码是错误的。"

#: lib/classes/contact.php:37
msgid "You have entered an invalid e-mail address."
msgstr "你输入了错误的邮件地址。"

#: lib/classes/contact.php:38
#, php-format
msgid "&rdquo;%1$s&rdquo; is required."
msgstr "&rdquo;%1$s&rdquo; 必填."

#: lib/classes/contact.php:39
msgid "Failed to send your message. Please try later or contact administrator by other way."
msgstr "信息发送失败、请稍后再试或通过其他方式联系系统管理员。"

#: lib/classes/contact.php:40
msgid "Your message was sent successfully. Thanks."
msgstr "你的信息发送成功。谢谢！"

#: lib/classes/widget-contact-form.php:23
#: lib/classes/widget-contact.php:22
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: lib/classes/widget-flickr.php:22
msgid "Photos on flickr"
msgstr "flickr上的照片"

#: lib/classes/widget-popular.php:26
msgid "Popular Posts"
msgstr "流行文章"

#: lib/classes/widget-recent.php:26
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: lib/classes/widget-twitter.php:25
msgid "Recent Tweets"
msgstr "最新Tweets"

#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:54
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:168
#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:171
#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:174
msgid "Archives for "
msgstr "从归档"

#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:178
msgid "Archives by: "
msgstr "归档于："

#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:183
msgid "Search results for \""
msgstr "搜索结果为 \""

#: lib/extensions/breadcrumbs-plus/breadcrumbs-plus.php:187
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面没找到"

#: lib/functions/core.php:629
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"

#: lib/functions/core.php:632
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 最新"

#: lib/functions/core.php:633
msgid "Last &raquo;"
msgstr "最旧 &raquo;"

#: lib/functions/core.php:634
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: lib/functions/core.php:635
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: lib/functions/core.php:636
#: lib/functions/core.php:637
msgid "..."
msgstr "..."

#: lib/functions/theme.php:54
#: lib/functions/theme.php:60
#: lib/functions/theme.php:63
#: lib/functions/theme.php:69
#: lib/functions/theme.php:72
#, php-format
msgid "Archive for %1$s"
msgstr "从归档 %1$s"

#: lib/functions/theme.php:54
msgid "g:i a"
msgstr "g:i a"

#: lib/functions/theme.php:57
#, php-format
msgid "Archive for minute %1$s"
msgstr "按时间归档 %1$s"

#: lib/functions/theme.php:57
msgid "i"
msgstr "i"

#: lib/functions/theme.php:60
msgid "g a"
msgstr ""

#: lib/functions/theme.php:63
msgid "F jS, Y"
msgstr ""

#: lib/functions/theme.php:66
#, php-format
msgid "Archive for week %1$s of %2$s"
msgstr "按周归档%1$s 到 %2$s"

#: lib/functions/theme.php:66
msgid "W"
msgstr ""

#: lib/functions/theme.php:66
#: lib/functions/theme.php:72
msgid "Y"
msgstr ""

#: lib/functions/theme.php:78
#, php-format
msgid "Search results for &quot;%1$s&quot;"
msgstr "搜索结果 &quot;%1$s&quot;"

#: lib/functions/theme.php:82
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 错误，没找到"

#: lib/functions/theme.php:86
#, php-format
msgid "%1$s Page %2$s"
msgstr "%1$s 页 %2$s"

#: lib/functions/theme.php:702
#: lib/functions/theme.php:730
msgid "Portfolio"
msgstr "作品"

#: lib/functions/theme.php:754
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/functions/theme.php:755
#: lib/functions/theme.php:916
#, php-format
msgid "Search Results for: %1$s"
msgstr "搜索结果: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:762
#: lib/functions/theme.php:2396
msgid "Archives"
msgstr "归档"

#: lib/functions/theme.php:764
#: lib/functions/theme.php:918
#, php-format
msgid "Category Archive for: %1$s"
msgstr "分类归档为: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:766
#: lib/functions/theme.php:920
#, php-format
msgid "All Posts Tagged Tag: %1$s"
msgstr "全部文章标签: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:768
#: lib/functions/theme.php:922
#, php-format
msgid "Daily Archive for: %1$s"
msgstr "按天归档： %1$s"

#: lib/functions/theme.php:770
#: lib/functions/theme.php:924
#, php-format
msgid "Monthly Archive for: %1$s"
msgstr "按月归档: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:772
#: lib/functions/theme.php:926
#, php-format
msgid "Yearly Archive for: %1$s"
msgstr "按年归档: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:775
#: lib/functions/theme.php:930
#, php-format
msgid "Author Archive for: %1$s"
msgstr "作者归档: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:778
#: lib/functions/theme.php:933
#, php-format
msgid "Archives for: %1$s"
msgstr "归档: %1$s"

#: lib/functions/theme.php:786
#: lib/functions/theme.php:2321
msgid "Not Found"
msgstr "没找到"

#: lib/functions/theme.php:1209
msgid "<em>Posted on:</em>"
msgstr "<em>发布于:</em>"

#: lib/functions/theme.php:1212
msgid "<em>With:</em>"
msgstr "<em>于:</em>"

#: lib/functions/theme.php:1215
msgid "<em>Posted by:</em>"
msgstr "<em>发布者:</em>"

#: lib/functions/theme.php:1423
msgid "Share this:"
msgstr "分享："

#: lib/functions/theme.php:1450
msgid "About the Author"
msgstr "关于作者"

#: lib/functions/theme.php:1455
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr "查看 %s 全部文章"

#: lib/functions/theme.php:1489
msgid "Additional Posts"
msgstr "添加文章"

#: lib/functions/theme.php:1500
#: lib/functions/theme.php:1515
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: lib/functions/theme.php:2154
#, php-format
msgid "%1$s Comment"
msgstr "%1$s 评论"

#: lib/functions/theme.php:2158
#, php-format
msgid "%1$s Trackback"
msgstr "%1$s 引用"

#: lib/functions/theme.php:2193
msgid "1 Comment"
msgstr "1 评论"

#: lib/functions/theme.php:2283
msgid "*"
msgstr ""

#: lib/functions/theme.php:2287
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: lib/functions/theme.php:2288
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: lib/functions/theme.php:2289
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: lib/functions/theme.php:2295
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%1$s\" title=\"Log in\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "你必须 <a href=\"%1$s\" title=\"Log in\">登录</a> 才能发布评论."

#: lib/functions/theme.php:2296
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\">%2$s</a>."
msgstr "登录为 <a href=\"%1$s\" title=\"%2$s\">%2$s</a>."

#: lib/functions/theme.php:2296
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出"

#: lib/functions/theme.php:2296
msgid "Log out &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: lib/functions/theme.php:2301
msgid "Leave a Reply"
msgstr "在这里写下评论"

#: lib/functions/theme.php:2302
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "在这里对 %s写下评论"

#: lib/functions/theme.php:2303
msgid "Click here to cancel reply."
msgstr "点这里取消回复。"

#: lib/functions/theme.php:2304
#: lib/functions/theme.php:2414
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lib/functions/theme.php:2326
msgid "Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching will help."
msgstr "很抱歉，您请求的页面无法找到。也许搜索会有所帮助。"

#: lib/functions/theme.php:2328
msgid "Apologies, but no post could be found matching your criteria."
msgstr "抱歉，没有找到符合你要求的文章"

#: lib/functions/theme.php:2330
msgid "Apologies, but no post could be found matching your criteria. Perhaps searching will help."
msgstr "抱歉，没有找到符合你要求的文章，也许搜索会有所帮助"

#: lib/functions/theme.php:2370
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: lib/functions/theme.php:2373
#: lib/functions/theme.php:2378
#: lib/functions/theme.php:2386
#: lib/functions/theme.php:2394
#: lib/functions/theme.php:2399
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: lib/functions/theme.php:2375
msgid "Category Archives"
msgstr "分类档案"

#: lib/functions/theme.php:2376
msgid "RSS"
msgstr ""

#: lib/functions/theme.php:2381
msgid "Blog Posts"
msgstr "博客文章"

#: lib/functions/theme.php:2383
#: lib/functions/theme.php:2391
#, php-format
msgid "Permanent Link to %s"
msgstr "永久链接指向 %s"

#: lib/functions/theme.php:2389
msgid "Portfolios"
msgstr "作品集"

#: lib/functions/theme.php:2413
msgid "This post is password protected. To view it please enter your password below:"
msgstr "本文受到密码保护。想查看请在下面输入密码："

#: lib/functions/theme.php:2414
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: lib/functions/twitter.php:47
msgid "Twitter not configured."
msgstr "Twitter 链接不上."

#: lib/functions/twitter.php:82
#, php-format
msgid "<small> (%1$s&nbsp;ago)</small>"
msgstr ""

#: lib/functions/twitter.php:88
#, php-format
msgid "%1$s&nbsp;ago"
msgstr "%1$s&nbsp;以前"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:291
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:613
msgid "Visit Site"
msgstr "访问网站"

#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:321
#: lib/shortcodes/15-portfolio.php:636
msgid "No portfolio posts were found for the category selected."
msgstr "在选择的类别没有找到作品文章"

#: lib/shortcodes/16-contact.php:52
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: lib/shortcodes/16-contact.php:52
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: lib/shortcodes/16-contact.php:52
msgid "Message:"
msgstr "信息："

#: lib/shortcodes/21-video.php:73
msgid "Check this to disable the keyboard controls"
msgstr "点这里启用键盘控制"

#: lib/shortcodes/21-video.php:144
msgid "Please enter the url to a YouTube video."
msgstr "请输入YouTube 视频路径"

#: lib/shortcodes/21-video.php:153
msgid "There was an error retrieving the YouTube video ID for the url you entered, please verify that the url is correct."
msgstr "检测到你输入的YouTube视频ID路径错误，请验证该URL是正确的。"

#: lib/shortcodes/21-video.php:250
msgid "Please enter the url to a Vimeo video."
msgstr "请输入Vimeo 视频路径"

#: lib/shortcodes/21-video.php:259
msgid "There was an error retrieving the Vimeo video ID for the url you entered, please verify that the url is correct."
msgstr "检测到你输入的Vimeo 视频ID路径有误，请核查路径是否正确。"

#: lib/shortcodes/_hidden.php:291
msgid "<em>Posted on: </em>"
msgstr "<em>发布于: </em>"

#: lib/shortcodes/_hidden.php:295
msgid "l, F jS, Y, g:i a"
msgstr ""

#: lib/shortcodes/_hidden.php:306
msgid "0 Comments"
msgstr "0 评论"

#: lib/shortcodes/_hidden.php:308
#, php-format
msgid "%1$s Comments"
msgstr "%1$s 评论"

#: lib/shortcodes/_hidden.php:321
#: lib/shortcodes/_hidden.php:323
#: lib/shortcodes/_hidden.php:325
#, php-format
msgid "Comment on %1$s"
msgstr "评论于 %1$s"

#: lib/shortcodes/_hidden.php:344
msgid "<em>Posted in: </em>"
msgstr "<em>发布在: </em>"

